舊聞：教授請傭兵把人從「伊斯蘭國」救回

這趟傭兵任務讓隆德大學墊付了多少錢呢？目前已經完成博士學位，並且在一間瑞典藥廠工作的祖瑪說：6萬瑞典克朗。祖瑪也對NBC表示，只要能逃離那個地獄，要他付個20萬瑞典克朗他也願意。

1 Swedish krona =1hkd
原來傭兵咁平㗎？

可以研究

Please look into it

空降隊僱傭兵救走中大同學

即刻眾籌

推

快

可以救去邊